唔知今晚訓覺又會唔會夢到前度

已經第三日夢見佢．．．．．唔敢訓

將自己嘅夢寫落張紙 再同自己對話
就唔會再夢到

咩夢

我試過連續5日發夢見到自己中意嘅人 有無人挑戰？

屌真係又夢到佢

咩事都無發生過，一齊返

以為自己開post

琴晚凌晨佢講分手
成晚訓唔著
6點幾終於訓左陣
即時夢見以為未分手

Lm

有時明明好耐無諗起但發夢又會見返

分左2個月 仍然會夢到好似平時一齊生活既時候 行街 係屋企hea
岩岩醒既時候仲以為自己係發夢分手 點知清醒之後

分咗8年 一星期有幾日都夢到佢
好難受

呢兩日發夢都係佢 復合夢 一醒黎夢已碎

哇，無識新另一半？

有試過
以前做咗啲野傷害咗個ex

怕又會重蹈覆轍
無謂傷多個女仔
所以一直反悔緊
到依加都未親口同ex講番句sorry

又見到．．．仲要夢到同佢一齊訓
嚇到睡眠窒息發作，但都用盡全力轉身同開眼望下佢喺唔喺到（其實我知一定唔喺）

見到隔離無人又秒速訓返

一齊許願今晚訓教好既

想長眠

珍惜仲訓得着唔會因為佢失眠既日子呀
眼光光諗住一個人辛苦啲

喊到攰而訓著

我琴晚都係
仲夢見佢想錫我

我日日發夢都見到男友係我地拍拖噯昧左多年既對象 晚晚都唔敢訓 我日日返早放晏 攰到一個點 日日都面對住男朋友唔可以比佢睇到我無力 又要死頂 我好辛苦

第二朝眼腫